要港豬罷工根本無可能

班港豬恨不得24小時返工啦

推

光復香港 時代革命！

8月5日
全港大三罷
五大訴求、七區集會

唔係想分化，但山竹之後我覺得就算巴士地鐵死哂，啲人都係返到工

屌
你班仆街罷一日工唔駛死㗎
唔好再咁麻木啦唔該
求下你哋

依家唔係要罷一日 係要無限期罷先有威力

730呀
85想再多手足傷咩
730 730 730

push